文宣由家中做起

我相信唔少人屋企都有一班上咗年紀嘅人比CCTVB洗晒腦
CCTVB有慣性收視睇咗咁多年佢講乜嘢啲人就信乜嘢
我哋不停屌CCTVB嘅新聞前線員工係改變唔到高層政策，畫面上面亦會令到老人家討厭

咁點先可以令到家人轉睇其他台 e.g. ViuTv ?

如果可以有一個電視盒子/USB 手指，會令到睇CCTVB時訊號好差，幾秒停一下，乜撚都唔清晰，家中廢老好快就會自動波轉台

有冇it9可以講下技術上做唔做到？ 錢方面好多人都肯支持

當然幫屋企人 做少少Facebook嘅設定
Report晒嗰啲濕鳩藍絲page，like 返啲正常嘅媒體都好有幫助

電視機delete台

我直頭係房門口貼文宣

收工推一推

delete 太明顯，家人老人唔係傻，會叫人/自己追台